七警都好無辜

到頭來啲黃屍只係我要曾俊華
咁搞咩佔中呢
冇佔中咪大家都無壓力囉

最無辜嘅係明明好多差佬都有打人，做咩唔拉晒佢地，淨係拉7個咁少

黃屍負評不願面對

Lesser evil is angel

831比現在1200選委更lesser evil呀
都唔明黃屍搞佔中做乜😩